要防止勇武社運都娛樂化，嘉年華化

依家個勢漸漸勇武社運都變到娛樂化，嘉年華化，求求其其化。

要時刻記住依家係現實既戰場，係實實在在，傷殘就一生，被捕就十年，用自己條命同政權博既戰場。

戰場上所有決定都要深思熟慮，每個決定都會對手足本人一生，整個社運方向，以致對其他香港生活既市民有好大既影響。

冇覺悟既人唔應該上前線。 運動除左戰場前線仲有大把位置，唔同人都絕對合適既野去努力，但上得戰場唔該就要準備好。係戰場上好多手足正正係因為幫未準備好其他手足而被拉。

用汽油彈就係用汽油彈，要有負重刑既覺悟，同有誤傷手足既可能性，唔係用幾格MP既火魔法。 決定用之前先好好思考。

反擊使用武力既藍絲就係用武力制服藍絲，唔係咩鶳， 要真係見到對方有出手先反制，唔係人地拆下連儂牆，駡下你幾句就主動出手襟人地既聲音。

破壞物件就係破壞物件，執行者有刑責，而對相關用家都有影響。要好好考慮有冇戰術或戰略價值先好執行。你用坐幾年既代價去換對家休息幾日，益下啲裝修公司，唔值得。應該會有更抵既方法去經濟損害對家。

武力升級既時候，紀律都要升級。在危難中，切記，仍要時刻保持警覺與思考。

祝大家武運昌隆

對準政權 全民公投實行雙普選

伸延閱讀:
總括裝修注意事項